發現住公屋嘅人真係特別低賤

高空擲物呢d不在話下
每朝番工總係有d撚屌入完lift唔會禁閂門
係到等人幫佢禁
呢d撚樣同地鐵班門神一樣咁低賤

我呢邊公屋每晚擺袋垃圾係門口
每晚八點左右就會有人黎收
我隔離屋條仆街就晚晚都遲過八點先擺出門口
結果袋垃圾就擺過夜
乾淨自己污糟人地 比d公德心啦

你條垃圾住公屋就收皮啦，好臭呀

你班垃圾公屋撚喺度狗咬狗做咩姐

莫非真係個個連登仔都月入60k住私樓

樓主就係個低賤公屋狗

收皮啦 我係負責禁閂門制ga

無論你有冇閂門都好
你都係低賤
因為你住公屋

喂，開門！

你咪白痴啦樓主 我住私樓咪又係有高空擲物

想踩住公屋嘅人咪直接踩囉 搞埋哂啲小動作

唔該~

秒閂又話人唔等

當然啦 都唔係全部住公屋嘅人都臭嘅

Duly noted

私樓都有呢啲低賤既人，以為自己有小小錢好巴閉，擺哂大爺款，入lift 唔關門啦，人地出lift 時企正門口頂住你啦，企最出時又唔肯讓比人入啦，幫佢開門多謝都唔講聲啦。

但又識憎人富貴wor，比如我有次泊左係樓下既卸貨區兩分鐘，（屋苑停車場比較遠），又即刻有人打上黎話有人投訴，話唔比泊（講緊好多位比人unloading)。其實係個業主立案法團主席本身冇車，所以好憎d 住客泊架車係非正式既車位，一見到就投訴。

有時公屋既人會更有人情味。其實係香港人低賤者。